佢老公會唔會後悔甘快攪大佢個肚⋯身型仲變得返？

母親實在無私偉大！

真定假呀

佢陀三胞胎定四胞胎呀
咁肥既

大肚姐都唔係肥到咁呀嘛

戇鳩仔

為錢咋，你估真係真愛咩

換我係條仔都會首要任務射大佢肚

如果唔係點入何家？條仔本身唔係有錢嫁

正常 通常呢D有錢人大肚會食好多補品谷肥自己，話對個B好

條仔細過何小姐差唔多10年

你估真愛？不過唔明點解何小姐會選佢

山葱

Money is the solution for everything

以4太份人，應該係日日質個女食大量補品，所以先會咁

個樣忽忽地

本身都豬閪

HULK!

無得吸毒掛

而家小肥仲好屌！一坐就爆

個樣變左燒山

小肥。。。。一坐真係爆，細佬爆

成坐山咁

有無留意到佢對波同個頭一樣size

成咁多補品唔肥先怪

如果呢種叫幸福「肥」， 世界上冇人比佢（同佢老公）更幸福

會唔會重過oneal

我估佗緊b冇得充電所以搞成咁

個老豆就黎往生
拿拿聲全部結婚生仔 生得越多分得越多

big mon

Match

呢張相真係睇左多次
到底係咪真係同一個人
成個樣 都搵唔到一啲似

佢老公細佢差唔多十年, 未讀完書, 射左入去, 以後少奮鬥幾十年!!

成座山咁樣

前幾日睇報紙, 佢話而家6個月, 陀女
唔係雙胞胎, 真係肥得好誇張

BTW甘你老母

最恐怖係手指都脹埋

兄弟爬山

21歲o靚仔

本身都幾靚女high 野high到走晒樣

有肉地先正

比連登仔屌咪又係屌
錢wo

乜撚嘢嚟

同四太餅印

佢乜撚野事，漲大左幾倍

分分鐘佢地無真愛
只係一場交易
老豆死左分完身家就會離婚

點解可以變大咁多倍

認唔到

係咪5胞胎？

要射幾多次先谷到咁大

可能食開減肥藥
有咗唔食得 一停就
仲有大肚進補 有錢人補品加乘

我之前都以為佢陀雙胞胎先咁肥

有錢都唔揀啊伯啦，揀個21歲 有仔生 有精力，晚晚7次

其實肥到咁大肚好危險

條仔屋企好似家底唔差

係

成架太空坦克咁

之前瘦係食粉， 唔食咪暴脹

咁撚有錢 catgril都照屌啦

TANK

其實佢瘦嗰時都唔係靚

晚晚俾佢坐蓮

睇錢既姐

我屌呀
屌完一世唔洗做啦

who?

硬囉，一晚幾次囉
肥撚到咁，唯一運動咪扑野
大咗肚，條撚感覺仲大咗

會唔會肥媽唔肥B

究竟射左d乜野入去

個豬西樣原形畢露
佢以前有take開野
可能會生啲唐仔出黎

係，我走入去佢個肚間兩間房出黎租六千蚊比人都有人租

個bb會唔會壓死?
定係生出黎已經1米9高？

好似仲勁過catgirl

成個洪金寶咁

BIG MOM 咁撚樣